蒸魚安我屌你老母

你係唔係人泥,咁樣開個細路女波